有冇人返工屙屎都有bio clock?

開會都有時間表，更何況係屙屎

之前成日都會係某段時間特別急屎，一支箭飛入廁所

到第日終於冇咗呢個情況後，慢慢就不自覺地變成咗習慣，好似返工打卡咁，夠鐘就來去如風

好驚有一日身體習慣咗就返唔到轉頭，如果廁所阿姐個日突襲清潔，我咪最後係門口噴屎？

食完個早餐就急屎

慣左係公司食完早餐冇耐就急屎. 一放假係屋企就冇得去

一打開隻眼 就想屙

好似話通常翻工同食飯之後嘅一個鐘係最多人去屙屎